舊I phone先洗機 後放返d 大陸apps

個個星期都去左發夢
已買新I phone , 轉曬資料, del 曬大陸apps
舊I phone 已del 相及相關香港apps, 及只留大陸apps
但下星期要上強國公幹, 想問一下, 洗唔洗, 洗一次舊I phone機 先 好似安全d ?
另外有咩辦法只save 返舊I phone d 大陸apps,
之後洗一次舊I phone, 再放返d 大陸apps

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

會公幹既買部後備機仲方便

用兩個 APPLEID，就搞掂喇

新I phone 香港用, 舊I phone大陸用

請問巴打點整?

第一個點開
第二個咪點開囉
一個選擇香港，用世界 SETTING
另外一個選擇中國，用雲上貴州
香港 BACKUP 落香港 ID
中國 BACKUP 壓縮到 5GB 以內用免費 iCloud